點解細路女時講廣東話咁正，大個左會有鄉音

宮深計個呀妹

利申：冇睇過套戲，咁岩睇到

去左北方賣藝

因為受過香港教育, 學校唔俾講廣東話, 只可以講普通話
大個咪會講野唔正

去左譚仔做

呢個機會率最高